Quels sont les signes des nombres $a$ ; $b$ ; $c$ et $d$, sachant que : 
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $(-7)\times(-8)\times a\times12$ est un nombre positif.
\item[$\bullet$] $(-2,3)\times b\times5\times(-12)$ est un nombre positif.
\item[$\bullet$] $(-19)\times c\times(-85)\times0,3$ est un nombre négatif.
\item[$\bullet$] $(-6)\times(-4)\times(-5)\times d$ est un nombre négatif.
\end{itemize}